岩岩係惠東返來，租左架別克suv揸

都ok好揸，去左惠東雙月灣個頭
來回深圳同惠東約三百五公里
油錢約二百人仔

Total 用左幾錢
係邊租

留名
邊度攞車

租左幾耐 成個trip玩左幾銀

神州租車
呢間車租兩日，589人仔

去我鄉下玩

我係羅湖華僑洒店個頭拎車

係咪即係平海嗰邊

租車600人仔左右兩日，油約200
租左間洒店式公寓五舊人仔
食海鮮約五舊
浸溫泉兩個人三百三
去三角洲島泳水兩個人又二百五

平海再入D，叫港口
利申：我鄉下

眼殘
睇錯左惠康

一個post已經有2個同鄉

我鄉下都係港口
幾年前番過去一次，夜晚果條暗街好多野食可以掃街

巴打住巽寮灣個頭？

樓主原來唔係一本道

拎個大6 牌幾錢？

唔係啊

二千蚊去鏗錩攪，幾星期內攪掂

港口揮手

唔係500蚊咩？

如果自己識攪五舊人仔ok
唔識攪就冇計了

我都係港口 ，南社村

最難係個居住證.

未夠25無得租？

佢冇問，應該得

租左佢架車，會唔會屈你有hi花果d

唔驚
佢有個叫免賠保費，我呢架車一日五十人仔，有咩撞親，一毫子都唔駛賠

我呢架車租兩日五百九蚊人仔，係包埋呢個免賠保險

所以搵公司攪算了

淨係俾錢ok? 唔洗考試？？

好似要body check ??

唔駛
只要搵一日上深圳羅湖人民醫院(老衲最鐘意個間)驗眼
再去車管所交表攪掂
之後去番你搵間駕駛學校拎番張駕照ok

別克英文係咩?

Buick
GM旗下品牌

兩日500幾好似貴左少少 呢排係深圳做野問人租架4人大眾連保險先180左右一日

上個禮拜先去完

巴打住邊間洒店，好靚

我屎忽痕租suv嘛

btw,你問邊個租邊間公司啊

住萬科果邊最好, 水最靚, 你去遲左5年, 以前D水清到見底, D魚手掌咁大條係你腳邊游黎游去, 仲可以渣車係沙灘飛車, 家下D水已經唔清, 魚又無晒, 仲有唔好出海玩果D捕漁之類, D魚本地人都唔敢食.

家下惠東都好貴, D水越黎越差, 北面D水仲污染, 雙月灣另一面D水又黑又臭, 又車多人多, 海邊仲可以去西面陽江果邊, 4個鐘左右, D水先叫靚, 再遠真係要去到廣西先得, 海鮮真係平到笑, 成檯海鮮都係2,3百

廣西邊到，係咪暴龍哥北海個頭？

是但GOOGLE都一大堆啦, 近D茂名既中國第一灘, 不過渣車都最快6個鐘

問個香港同事但唔記得問邊間公司 不過佢仲話有時你星期一至3租可能會有多d優惠

哦
咁無計
我周六日租實租

我都係南社呀

屌我鄉下都係平海果邊

你地鄉下有冇骨dup ga

我無去過 唔知
但我好鐘意食佢地既宵夜好好食

都係南社呀
利申:香港出世，但年年都比老豆帶返去拜山，睇住佢點由鄉村變到今日咁

一樣 清明覺得係大件事 重要過新年

你架3.5 v6呢？

係香港揸緊

的鄉下港一村

別克真係唔錯

架車好得意
我剎停左再俾油
架車再著偈
我未揸過咁既車

Auto Start/Stop
近依幾年好多車都有

白痴一個

神州租車果d使唔使話按金要10日後先有得攞，係咪用微信支付

五千按金還車即退
但還車會look 兩千人仔做違章按金，如果被人捉超速等就係裏面扣

成300一日偏貴，200蚊油行300幾公里仲貴
我有次神洲租褔士Lavida（大陸的士果款），150蚊一日，300蚊92油，3日行左900公里

咁我貪得意租suv

下次想試比亞迪秦
傳聞又快又慳油
話哂香港冇

一樣鄉下喎

我都係平海喎

內地車牌係唔係唔駛有車牌都可以俾錢買？

屋企人鄉下，好似發展得唔錯，樓價唔知有無升。
利申：香港出世

聽聞可以

下次我試租

溫泉

去考試攞大陸車牌一兩舊水咋

咪試

好似泳池咁

我架RAV4 9升油

而家去雙月灣仲未逼死咩？人多車多塞撚死哂

家下係好撚多人去, 我如果要去都係平日去, 租房又平又唔洗同人迫

咁我租部車大食

好撚逼
有段鄉村路窄到喊

上次朋友平日去都塞死，假期唔敢想像

我周六日去好塞

師兄，如果冇違章，果2千人仔會點退俾你
次次返鄉下都冇車用，想出去玩都唔得

皮幾野買個人牌 去代辦正常途徑先千三 有乜為

嗰$2000唔會過數，只係間公司扣起咗有需要先過數。退按金嘅時候，佢會收你$0.1手續費。

老人車

好耐啦

間間差唔多

我係巽寮灣個頭

雙月灣個面？？

巽寮係高速入口果頭, 金融街果邊

我屋企人講二十幾三十年前，惠東既水質係好好，我個時問有冇個d旅遊特輯咁靚，水清沙幼，佢地話有

依家個d臭水有汽油味，真係咪搞

想租S90

我鄉下平海

鏗鏘係咪都要自己上一轉大陸先搞到？

呢架成日睇深圳租車點都冇

鏗錩會安排你上深圳一次
係羅湖交通樓集合幾條都係攪証既友
有車車去人民醫院再去車管所
之後車番去交通樓散水

新村

年年清明返去,塞車都塞到暈,啲路又窄,車又多,遲早收皮

我係雙月灣出番黎巽寮灣，有條村路窄到仆街，車又多，痴撚線